陳奕迅係咪成為咗港台兩地樂壇嘅歷史指標？

香港十大中文金曲40壓軸表演嘉賓 - 陳奕迅
台灣金曲30開場表演嘉賓 - 陳奕迅
而且係兩個頒獎禮都係陳奕迅拎得最多男歌手獎嘅個位，
陳奕迅呢個名係咪已經成為呢個時代嘅華語樂壇代表？

收皮啦 問過周杰倫未呀 幾撚時輪到佢呀
人地橫掃金曲獎個陣 佢喺台灣仲係nothing咋
歷史指標
唱功勁係勁 香港人基本上個個都幾鍾意佢啲歌架喇 不過歷史指標
稱得上呢四個字嘅 得羅大祐 鄧麗君 周杰倫三個人
陳奕迅唱功係神枱級 不過樂壇歷史指標？佢未夠班sorry

喺香港就hea唱so bad
去到人地到先認真唱

3次歌王紀錄保持 vs 男歌手最多個人獎項保持，
可以點比較？

喃嘸佬有唱功

收嗲啦你 擺低句喃嘸佬就好撚威？你話佢冇唱功？不如你聽下07年演唱會版最長的電影先出聲？我驚你條廢物去唱k唱到哮喘都唱唔到原key仲有髮如雪 擱淺 佢全盛時期係可以原key唱晒 床邊故事有五花八門嘅唱法 有幾多個唱得到？花海嘅海島腔唱法 你聽撚過未？未就同我捐返入你老母個臭閪啦
仲有佢出晒名屈機嘅節奏感 不過喺你地兒登仔眼中 唱功都仲係停留緊喺「字正腔圓」嘅層面啫 同啲廢老一樣冇撚進步過 慘得過你口中嘅喃嘸佬係金曲獎拎得最多獎嘅人？慘得過單春咁撚勁 人氣都係比喃嘸佬拋九條街？唔係單春喺香港紅咗 大把人爭住幫佢作好歌 佢會撈得咁順風順水？仲歷史指標真係人唔笑狗都吠 周杰倫出道第一年就拎金曲獎最佳專輯 第二年拎埋最佳作曲 最佳專輯監製 單春喺香港仲比chef lemon屌打緊咋而你應該連奶都未撚戒係得兩登仔先鍾意吹到佢天下無敵 呢啲係得你地啲單春fans先講得出唔撚知醜 同容春卷啲fans一樣咁撚乞人憎 鍾意打飛機打到成地精喺兒登傾音樂真係浪費唇舌反正你地連王菲都話唔識唱歌架喇